\chapter{Fazit}

In dieser Arbeit wurde in möglichst komprimierter und jedoch verständlicher Form die
Vorgehensweise während der Entwicklung eines \ac{bms} beschrieben. Neben dem \ac{bms} Hardware wurde eine Software als Hilfswerkzeug bei der Entwicklung ausgearbeitet, die zukünftig bei den Weiterentwicklungen des \acp{bms} Software für Batterie sowie bei einer Umsetzung der Technologie in einen Batterietest Aufbau behilflich sein kann.

 Das entwickelte \ac{bms} wurde in der Praxisnahe auf die Funktionstüchtigkeit überprüft und steht zum Implementieren in der Batteriepack bereit. 
 
 Vor der vollständige Inbetriebnahme muss für die vorbereitete \ac{bms} eine passende Software geschrieben. Als eine der wichtigsten Verbesserungsmaßnahmen kann Weiterentwicklung oder wechsel des \acp{bcu} auf eine für Industrie entwickelte Ein Platinen Computer. Die \ac{bms} ist funktionsfähig aber nicht vollständig dadurch, dass es noch kein \acl{wr} vorhanden. Die Kommunikationsschnittstellen stehen zu Verfügung aber Kommunikation Anpassung für der \acl{wr} fehlt noch. Nach der Anschluss von \ac{wr} an \ac{bms} und schreiben von Software wird diese System vollständig und für verschiedene Einsatzgebiete betriebsbereit.    